刺客教條3 而家有得免費下載

Ubisoft這次又來送遊戲了！為了歡慶公司30周年慶，推出了「UBI30」的送遊戲活動，每個月在限定的期間都可以領到遊戲。但12月推出的免費可領取遊戲，居然是知名遊戲大作《刺客教條3》，只要在12/7～12/24號這段期間，下載Uplay程式，並註冊成會員，就能在UPLAY上免費領取到這款《刺客教條3》。